【慾罷不能】Francesca Harry宣布結婚 網民大呼感動！

《慾罷不能》一開播，唔少人都畀性感女神Francesca同傻氣嫩男Harry呢一Pair吸引住！

一開始，佢哋已經Mark實咗對方！可惜遊戲規則唔畀佢哋有親密行為，佢哋知道嗰刻非常失望、崩潰！

但Harry仍然不斷引誘Francesca，最後佢哋就親上了，然後就被扣獎金～不過，年少輕狂嘅Harry為咗唔想自己畀隊友責怪，就將責任推咗畀Francesca！Francesca當場黑面，網民都話佢好不負責任！所以大家知道佢哋拍拖嗰陣，都唔討好，覺得都係「玩玩下」、又或者只係節目效果而已～

不過，嚟自澳洲嘅harry同嚟自加拿大嘅Francesca似乎冇畀呢啲謠言擊倒，反而睇得出佢哋都好努力維繫呢段異地戀，不惜飛到對方嘅家鄉，見對方一面！Francesca仲帶咗Harry返屋企見家長添～我諗大家都冇諗佢哋會咁認真對待呢段感情，真係令人好Surprise~

佢哋最近成日喺IG放閃，又開咗條佢哋專屬嘅YouTube channel「Harry & Frankie」 ，分享情侶日常，又大晒男／女友視覺，超Sweet啊！佢哋仲一齊紋咗閃電紋身添～簡直虐死單身狗！

Francesca喺自己嘅YouTube channel交代佢哋原來喺第一次發生性關係之後，就成為情侶！拍完節目後曾經短暫分手，但最後都係決定復合，感情比以前更穩固！

叫人大跌眼鏡嘅係，Harry喺佢哋嘅YouTube Channel宣布，佢哋準備結婚了～
邊估到佢哋最後真係可以修成正果啊～

[行動po]香港人日程表更新